防毒搞到死機？

話說我尋日唔好彩撞到個黑屏，得隻mouse icon,搞左成日都搞唔掂，之後咁岩見到有教淨係用basic startup,跟住task bar出番曬黎，跟住逐個逐個試，原來係隻防毒搞到explores startup 唔到。我用Sophos 隻防毒，有冇巴絲打試過同樣情況？我而家用緊malwarebytes ，應該down番sophos 定用而家個隻？

你老母就黑屏 大陸仔